有冇人一樣開咗圖就出唔返去

連仔唔該搞搞佢
次次kill app拖慢晒得嚟
有bug就要搞

有